我睇唔透部電話

部電話長期耳機模式唔肯退出，有無插耳機都係咁
重新開機又係咁 大家有冇試過咁
要比人整嗎？

我係雞

你部機受潮啊
有無抽濕機啊
放上去抽啦

冷氣機can？

你試下，我之前都係咁
我放上抽濕機抽

唔該巴打